Prottokoll sel 15mal Nowembril 1871.
Koos ollid kohto Peawannem  Ado Kandelin 
Jaan Raudmez 
Jaan Epmann
Kirjutaja H. Sarmo
37.
Kohto ette astus  Rein Kredemann ja kaebas, et temma on omma issa lapsest sadik teninud ja et issa tahhab tedda nüüd ärra aiada. 
Reino issa  Hans astus ette ja ütles, et temma tahhab omma poega  Reino sepärrast ärra aiada, et nende perre wägga sureks lähhab ja et temma ei jõua omma poega  Reino ennam omma jures piddada.
Nemmad leppisid selle modiga ärra, et issa lubbas omma poega  Reino 23 Juniku päwani toita ja omma jures piddada ja kui issal siis ennam omma poega Reino tarwis ei olle, siis woib senna minna, kus ta isse tahab.
 Ado Kandelin XXX
Jaan Raudmez  XXX
Jaan Epmann  XXX
Tunnistusseks kirjutaja Hin. Saarmo/allkiri/
